[違反國安法 ]黑警再拉兩人 包括前學民思潮成員李宗澤

推上國際

痴鳩線

推

人地搞你地班港共官
你地就搞記者學生

堂堂大國呀

wilson
佢前排唔係幫外媒做記者咋咩

睇錯黃宗澤

push

屌

告10000個人都係極少數

1/750

準備拉撚晒全部香港人

真係跟足劇本

Push

轉頭就到眾志班人

弱者憤怒

⋯⋯G鋒可能都唔遠了

加埋之鋒周庭
啱啱好 11 人

G 鋒周庭好大機會下一批

李宇軒都唔高調，咁都拉，係全方位恐嚇香港人

香港故事咩來頭

喂 仲有李啟迪呢

老實講
真係唔太識呢 2 個人

香港故事即係邊個組織

涉嫌干犯勾結外國或者境外勢力危害國家安全及串謀欺詐等罪
方向報

涉嫌洗黑錢及勾結外國或者境外勢力
頭條

李宇軒,香港故事成員曾邀請
英國、加拿大、斯洛伐克等10國的19專家抵港觀察香港的區議會選舉情況

衡量下自己 必要時走

Cctvb 話佢係攬炒成員 所以要拉

香港人仲可以點行落去8

加速師

無追溯期

屌你老母真係玩到盡喎

又搞

講個笑話, 國安法冇追溯力

求奇抽一個出嚟

真係好肉酸 人地制裁你班高官 你走去搞學生傳媒就當係反制

無人機啦 香港人唔會點理

750萬人相對1400000000都係極少數

大陸西打j說法